尼馬：英超太多「埋身肉搏」嚇親我

尼馬指英超風格太多身體接觸，是他沒有選擇到英超發展的原因之一。

尼馬（Neymar）接受英國《每日郵報》訪問時，稱自己被英超嚇得卻步的箇中原因：「我沒有看過太多英超比賽，但我經常聽聞在比賽中有很多身體接觸。當然法甲都有！」他更指出2020似乎打破了不少人的希望與打算，所以他更為珍惜自己擁有的一切，希望全力為PSG奪下歐聯，更想為巴西取得世界盃。 尼馬在場上不時成為敵方球員追擊的目標，更曾因此而多次受傷，難免抗拒粗野踢法。有報道指，29歲的尼馬除了沒有打算轉戰英超，更已準備好長線留在法甲發展，有望跟巴黎聖日耳門續簽4年新約。

以前踢學界都好憎比人掂到, 啲汗

唔掂得就返去踢乒乓波啦

去到英超，VAR都玩撚死你

原來尼馬已經29 歲

唔敢。。。

千祈唔好去英超
一場波吹停幾十次

係囉
如果佢無離開巴塞，佢依家真係做到大佬

大條撚
佢一早都無心踢波
打機直播佢仲落力